聯儲局92%機會加息0.25厘 , 8%機會加息0.5 厘

如果一嘢加半厘，淡淡大獲了，供樓成本又要轉嫁比租租

如果美國加0.5%
香港可能要加0.75%啦

樓照升!

舞照跳!

樓照跳

自住驚系呀

驚係

咪食少餐麥當勞

電腦分析 65% 係7 35%係J 唔係7就係J?

有無option 買?

䏈儲加一厘。香港加二十厘。租金加100%. 樓價升十倍ok?

開個1厘比佢 等班業主又贏

加飽佢。。
租緊四幻二。
供緊二幻到。。
怕你

呼吸plan的人將會停止呼吸

用咗800萬首期？

恆指會唔會跌夠2千點

百零幻到
租租們唔好走啊。。要繼續幫我供樓

drop to zero 啦

加息驚閪
不如加夠一厘

中期選舉+侵打緊仗 應該唔會加0.5%啦

加夠10厘樓市都唔會跌

唔係侵話事
侵0.01% 都唔想加添日日屌鳩佢地

樓市專家：美國唔計，加息唔計

我即刻諗到尼句

老娘什麼也不怕！

電腦分析

假加

慘…又要俾業主加租

加0.5厘嘅話中国債務爆煲又提早咗

係人都知會加架啦， 唔會有影響

低置仔表示加息咪加租囉

等佢地臨終就會推個post 上嚟拔喉

美國加0.25%, 香港追加0.5%

依個就有機會
美國加咁多做咩
好有規律咁每次加0.25先比到個預期比市場消化
大陸先會亂鳩咁黎

加息->樓價跌->加租->帶動樓價上升

業主又贏

每個月多筆零用錢，
買返個 IH 壓力飯煲轉食日本米都幾好。

都唔知你up乜鳩
又想講你ML好多錢呀？
咁拎錢去入市啦 你睇好樓市架ma

之前我話樓爆就追擊我
收檔啦
正一柒頭皮
唔識分析後市就咪撚出黎柒

見住層樓個價每個月跌幾十萬，都可以因爲個mortgage link戶口多一千幾百蚊利息而感到高興，ching你份人都幾樂觀

新造按揭個D傻閪黎
睇錯市 抵佢輸到仆街

快撚啲加添呀

星期四呀 好快啦

唔買都要租

月供 $128xx - Mortgage link $25 xx - 扣稅 $8xx
＝ 實際支出 95xx

我又真係唔太介懷。

成班業主無錢裝now $200幾都唔肯比 要睇俄文英超
但面對加息 每個月比多幾百蚊銀行 又會話好少 無所謂 食餐飯都無左
真係R哂頭

你租樓 係人地層樓跌
你供樓 係你層樓跌
不過都係個句啦 自住驚閪

哩位清先係業主榜樣，打住逆境波都仲充滿正能量，我都打算向屋企兩老分享下哩個想法

租人樓無得鑽牆做入牆傢俬， 兩種生活喎。

IKEA / 實惠D 質素麻麻地。

佢層樓又未夠3年 賣唔到 有撚計咩
都要頂硬上架啦 係正面既
佢唯有係希望3年後唔好輸咁多

無人唔比你買樓
但買樓都要睇時機呀 豬閪
想人同你一樣 係高位接貨做傻閪呀？

我7月叫人唔好買樓 就阿支阿左
又話有剛需 計掂數自住就要上車
依家時間證明邊個岩呀？

咁你預計幾多年後先可以買樓結緍?

你依家單身定點先？
大佬呀 最起碼都睇埋10月林鄭 份施政報告先啦下嘛

其實依家你係出面做3個定期回報已經多過ML戶口個利率，你其實可以將ML個回報獨立番出黎睇

依家先有錢食日本米都好意思講

租樓就無錢食日本米咩

用被動收入改善生活， 不是很美好嗎？

其實ml acct cap 係按揭既 50%
如果新造按揭，就算你打爆個ml acct, 加息既話點都係負數，樓上既阿Q精神生活態度真係好值得大家學習

出租最少首期要50%？有咩樓2百幾萬樓，但租到4萬幾同時又要供2萬？？

冇樓驚閪呀

唔巧call loan啊
你唔講 我唔講 邊個知。
準時交租比銀行 銀行理閪得你

銀行一早計過晒數, 邊會畀你搵到著數

真係睇唔透有咩樓俾百幾萬首期，月供兩萬但係收到四萬幾蚊租

2011年買架。。
宜家買我驚到尿震啦

真係好彩有起底功能，DLLM

十年前賣1200萬樓，九成按，都收到4萬蚊租，但係1100萬供款去到40年期又唔只2萬喎

請善用起底功能

使乜起

其實做乜上禮拜港紙抽高之後個個話追加息？

之前仲話結餘低過500 億先可能加

大戶玩緊財技

快撚d 加添呀

最好加 10 厘

ML 係 cap 50%,
但銀行戶口唔一定只有一個吧。

講追加半厘果班撚樣呢 前幾日唔係聲大大架咩, 點睇haircut左75%